[LOL] S10 比賽討論區 (521)

仆街 又中伏

AF

AF vs DRX

應該好刺激

多蘭Fans ....... 今場應該陣佢柒

DRX

召喚Deft子fan屎

fly去左邊

AF 咁多op 英

牙fly 比樓豬燈死左

中路輸36CS

2/0 Karthus

頂 無Fly就知道輸左

精神贏咁多

Deft positioning

Elise 依個pick好廢

Chovy 打得好辛苦

又妹到訓著

我覺得靠精神carry

希望唔好2:0

kof真係on9英

反Fly黨又贏

Sett Karthus有用過Renekton Elise勁多
Braum又完全counter MF

支持Fly黨

FLY又返嚟

希望Fly送返場game嚟

Fly ornn 點送

Zigg

Ziggs 今年Deft子玩過 輸咗
依場Draft兩邊差唔多

多蘭吹大左

對kiin仔 兩次死都係被精神gank
算係咁

佢miss 左E 同R

不嬲冇吹多蘭
係人都知DRX靠中下carry

Fly

Chovy 要贏

deft呢下

F word

牙Fly都係休息啦

燈到

Chovy原地跳

chovy

Mystic鎖血

Mystic咁都唔死

Deft

Kiin真係痴線

deft

又係差D先對得死mystic

後期jinx點打

WTF

Pyosik 呢下

Sor 燈左

KIIN仔做乜, 過份自信

想Fly做後備咪繼續出聲

痴線依場game

屌你...蒸發咗, 咁痛的咩

收貨了
Chovy 隻Ziggs 痛到痴線

咁就反cup

哩場好睇

Keria個bait

drx

af 個陣冇可能打到後期,輸一波團真係冇得打落去

一個misplay 就玩完

Mystic竟然反應唔切Lee Sin 個踢

成個區 得我支持fly炸

收聲啦

34.8K 差唔多af成隊
chovy cls

Ornn + Jinx 喎
兩邊late game 差唔多

陰公 得10.4

巴打個username 我以為我做咩打咗句野

fly 明明上季雷過狗今季竟然入左af

Deft子今日打得好屎
希望唔好再拎MF俾對面Braum counter

Troll咗GenG 兩年

最後Doran同肥劍都係無分別都係躺贏

唯有等3月1號
直接對決

兩場都係Chovy 1打5
下場Deft子幫吓手好

個個人都以為ornn 係後期角,其實唔算係

Cvmax又吊鳩多蘭

佢勝在Upgrade item 喎
點會冇得打

DRX 隻JG 除左最後兩波......頭半個鐘無存在過咁

AF之後仲要打KT SB T1 GEN同蛋黃

ORNN算中期角囉

冇魔攻已經唔好夠AF 後期勁啦

ornn中期 R CD好低 可以鳩開戰
隊友又可以upgrade item
主要build tank就夠
後期點會弱

soloq嚟講有咩意思
Ornn 後期勁 個個caster analyst 都同意㗎啦
AF全物攻 但DRX都冇真tank

5隊入面 得gen g難打
sb 有少少麻煩
t1 淨係靠kiin仔打爆條上路夠贏
或者又逼faker去上路對線 好似打nuguri咁
至於kt同蛋黃 今季好霉 隨時直落2：0

Fly仲有得打

又真係冇意思,但ORNN後期都唔會坦得住ZIGGS所以我覺得後期點到係DRX勁

又MF

一黎就拎lucian出黎

BDD會打爆FLY

睇陣似DRX贏

Taric

一定贏

doran又miss R

用嚟清兵㗎喎

中下比人壓到

又係2/0 Karthus
瘋狂camp Doran

AF 輸得

Deft子派夠膠未

TARIC

到底做緊乜鳩

Karthus 被完美counter

DRX 強陣

cvmax果下好撚gay

反fly黨又贏

多謝fly

係佢耳邊講: 今晚入我房

chovy俾pyosik un

第二場明明應該要贏 結果窄位食哂MF大
第三場都係繼續食

雖然唔關FLY事
但抵死 兩場都輸
AF個Pantheon mid Karthus jg 戰術終於被破

Deft又勃起

chovy 腼腆個樣真係好可愛

DRX嬴左就開直播講下野咁幾好

DRX改咗名之後好多media engagement
YouTube成日upload片 又開直播
應該都關cvmax事

一早要有隊咁做啦

DRX會開直播影住cvmax同啲players搭車慶祝食飯
唔知輸game會唔會都開
想睇cvmax鬧人

HLE啲團戰幾撚勁

邊有可能屌比你睇

HLE真係打配合
上年幾隊主打線唔識打團既隊今年都收皮

啱啱個配合好精彩
魔鬥r完接技個timing好到

得cool肥戴口罩

點解lck咁鐘意唔食住個優勢一波完game

lehends bm

lehends 隻yuumi
玩鳩joker

笑撚死...英文台笑到仆街

gorilla ＜＞ joker

HLE反cup

HLE

今季HLE真係幾勁 VSTA都玩得幾好

on99 onfleek 比mord 燒死條龍攪到輸撚左

On9

仲有得追

屌到doran喊

TSM奪得2020年世界賽冠軍
好開心

7ven咁撚廢
C9點同TSM打

worlds final TSM vs G2

lec好多自己engage然後收皮
勁多2打2

g2搞咩

g2 打隊0-7都打成咁 搞咩呀

jankos 被人捉好多次
次次都係 巴龍前後
團戰打唔羸 唯有瘋狂靠caps tp/perkz tp＋R 去推／bd
跟手perkz撤退個陣 又成日被aatrox捉
又變成4打5 讓龍位 巴龍位control

G2 係咪想害死Forgiven

backdoor大戰

成班喺度逼害BYFAR

G2 又輸

Forgiven was the problem

嘩屌你老味

佢地好撚憎byfar囉

幫人破處

G0-2 week

S04 好睇

g2

G2 9撚到

PERKZ同CAPS掉返位吧啦，上場CAPS0/9，今鋪PERKZ 2/6兩個輪住柒

佢地憎撚到連第一名都可以唔要

勁敵FNC都打贏咗 有咩好驚

LEC 精彩到 唔洗妹下妹下

Forgotten

點解咁憎佢哋

見到G2輸真係開心

origen soraka mid
lec 既 ban pick真係好過癮

g2做吓好人幫人破蛋啫

mid soraka 0／0／15

食屎狗又多個西臉GIF 圖

g2繼續係咁真係玩死自己
CAPS完全撚唔掂AD

TL今日終於齊隊

屌你老味一黎就比人fb

比賓仔撳係地下屌

賓仔加油

好撚慘
換走賓仔

賓仔係對面屌打你班友

57傷

卜sir

熟悉嘅大清返嚟喇

係world既大清

笑死

下場啦

大清第三次暴斃
卜sir廢到痴線

大清差少少又死

TL

賓仔忍笑忍到

屌你老味賓仔個樣

笑完tl就到tsm

唔輸到貼地都偷笑

死鳩硬
等半粒鐘睇zven個樣算

隻拳王尾到

廿分鐘四條龍

垃圾Draft 打得又差

係咪今季最快既一場

c9>g2

睇左d咩

bj幾時退休 咁撚廢

垃圾比人屠

個Renekton pick柒到
Btw 大清今季仲廢

Sett Qiyana vs Akali Renekton
笑死

上個禮拜個2-0 比左假希望我

講個笑話
菲律賓仔換卜sir

輸俾C9 預咗啦
不過估唔到係由Draft輸到落尾
好彩有TL 提供笑話

睇tsm邊可以有希望架

TL今日仲型過TSM

講真未見過大清喺國內廢到咁
係咪俾佢條女吸乾晒

係喎屌 唔撚記得咗佢識咗新朋友

睇怕都係

TSM Leena 都唔記得？

我直頭唔記得佢溝左條女所以搞到仲廢過world

條女咁撚樣衰
真係送都唔屌

海外華人黎講算係唔錯
又大波又肯做運動

你食開咩

賓仔:TL都係我carry
一早都話賓仔係食腦打機

又有zefa睇

KT嘅KDA真係APK都自愧不如

廢你老母
而家唔係中路meta

核爆kai’sa

KT渣都冇得剩

sm

kt連龍都冇條
陰公

五捉一都被人反ace
抵輸啦

kt好慘
佢地行入去個樣 個個都苦瓜乾咁

用sett對線kayle都壓唔到
點幫

叫返廢老SMEB出黎打啦
仲好睇

讓細龍 讓巴龍

KT自己攞嚟
連續兩年買埋啲廢jg

昔日強豪淪落成過街老鼠，執左佢啦

kt=新jin air

有無人cap 尋日 食屎狗西臉圖

放akali

nerf咗未？

未

T1個眼位

見到Clid咁樣打爆skt
就想喊

走曬落去都殺唔到一個

CUZZ啲SMITE準到

clid回禮

cuzz係咪剩係識走佬

鱷魚啲裝

cuzz不嬲無乜用

cuzz個大技究竟算係炸得靚定唔靚

個酒桶呢下靚到

effort

effort 都幾on9

T1心理戰賭嬴左

兩邊互送

燈到比cuzz solo

我都覺

clid係想點

今場cuzz 上電

CLID都柒左好多穫

我係咪理解錯？
Cuzz用視窗mode打Lol?

Cuzz用窗口模式玩lol？

三水龍啲回血好撚癲喎

cuzz用視窗同唔用智能施法

水龍 抗衡巴龍

難怪咁廢

有龍魂真係唔同晒

幾好睇呢場

依兩隊垃圾出去俾人打到傻閪都似

三水龍真係唔怕同你磨

幾刺激

但係水平相近
幾好睇

兩隊妹妹妹妹

依家節奏慢左咁多唔同s8,s9難講

clid 好撚廢

好多pro都唔用全螢幕啦 非智能施法都係
kiin玩sett WE都係非智能

Bdd助攻

呢兩隊出去妹 唔會輸好多

打LPL EU都收得皮

點用唔用full screen

LCK本身都已經做咗日落王朝啦
笑吓咪幾開心

讓baron應該好d

遠古buff得返唔夠一分鐘

仆街 你地咁多人都full screen 打lol ?

希望今年skt拎番world champ

玩呢個meta都可以妹足半粒鐘
擊殺數兩隊加埋5都無
垃圾lck

咁都妹到45分鐘

今場GENG敗筆係BDD後手拎石女竟然比廢老faker禁係線上完全跑唔到線
再加clid竟然唔駐中放養viktor後期點撚打

FAKER

明明無邊界好用咁多

記得cuzz 仔隻lee 招q 都係智能施法

faker真係勁中路剋星黎, chovy, bbd, clown, shitmaker
但對住d唔出名既, 就被單殺

其實次次見到SKT比賽都話日落王朝,知唔知咩叫日路,最多唔係霸王
唔係脣王=日落?
只係LEC LPL LCK 3區實力相當, 邊忽日落呀
S9 果陣3隊LCK 都係頭號種子
4強2LPL 1LEC 1LCK, 邊忽日落呀,明顯唔係霸王姐
唔係非黑即白

呢個meta多數都要至少半個鐘

隻亞菲利奧d 輸出會唔會癲左小小，又遠又痛，真係㩒個制就tons of damage

ssumday勁唔勁得過家陣依班lck top

你坐左幾耐無睇比賽呀
呢個meta LPL除左IG一樣係打咁撚耐呀
琴晚G2仲要比隊垃圾包尾隊屠一樣係打40幾分鐘

你係咪未見過lck皇朝

無邊同有咩分別 用落差唔多

lck 皇朝係 4強3隊lck

Skt 贏唔到world champ = fail
上年都有人唔滿意啦

RASCAL

吓
Skt係符碌先入到4強喎
如果佢唔係抽中蛇隊而係Ig,g2呢啲晨早俾人踢出局

打快版本G2同IG FPX係有優勢
但一打慢版本 LCK咪慢慢妹到你失誤
蛋黃呢啲打上中野既有版你睇今個meta幾難打

依家個meta龍魂咁撚勁 差唔多實力嗰啲都拖到食埋遠古龍 想打幾撚快 啲小龍仲要改到一邊食晒四條先有遠古 實打得耐㗎啦 打kt啲垃圾咪唔妹囉

講多無謂
邊隊勁邊隊廢國際賽打完先會有定論
有邊個估到TL會羸到IG 3-1

s10 nerf左plate 又改廢左龍前期影響力
又無得雙地龍20分鐘偷龍
除非係一面倒 如果唔係點都會慢過上季

啱啱收工 竟然T1贏

不過講真
T1作為lck既代表
其他人點都要俾返啲面佢既
今年msi我睇應該都係t1拎架啦

炒硬了，溫黎都冇用

我睇返上面, 好明顯我講緊既意思唔係講緊LCK仲係王朝啦

換左教練d bp精神左好多
dwg成碌柒咁

effort拎魔甘娜 死神再臨

T1啲ban pick好過上年好多

其實客觀咁睇lck都仲係世界三大賽區
起碼勁過na 先
不過如果三個賽區之間比較
Lck的確冇左個皇位

其實Kkoma廢係邊
點解個個都話佢啲bp差

上年唔係佢做bp

舊年zefa bp多

上年唔係zefa咩 kkoma比人屌咗幾場之後bp個陣人都唔見埋

上年邊個bp

Zefa 係咪而家dmg嗰個

我都冇否認,我回緊個回覆係講, 日落王朝係講緊好廢, 因為果位巴打講緊LCK 只係笑下, 咁好明顯係講緊LCK 係廢賽費, 之前幾日仲有唔少人話LCK同LMS一樣, 我係回緊依個PT,唔係誚緊LCK仲係皇朝

KKOMA唯一負責返B/P得夏季打GRF嗰兩場，嗰陣輸完MSI成隊都唔識打機，PICK咩都冇撚用

最多人屌咪成日上路pick坦 唔pick對線勁嘅英 成日pick打團勁嗰啲 點知團都未打就輸撚晒線

輸晒線

上年主要靠選手個人技術打 bp我覺得麻麻地 打g2三場都輸bp

睇黎有game3 睇

其實正常選手點都會有啲操作俾人笑
只要唔好好似na嗰啲咁頻繁就得

Effort做咩唔pick Leona
有陰影？

今場應該GENG嬴 cuzz比人搞爆左個野區

其實今年lck有機做番第一賽區
eu 個邊大快活新打野仲未磨合到
g2最勁個兩招
邊線換資源
同神奇bp都廢左
支國lpl實力黎講應該仲係第一

不過都唔知佢地仲有冇命打

上中下野 全部輸哂
連herald同細龍都輸埋

今場已經唔洗睇
成個前期爆晒

Cuzz隻Karthus明明好勁
俾人ban咗Gragas Reksai 就差咁遠

唯一支持SKT

輸哂線

jungle咁樣唔推得線
推左就等gank

咁既ban pick.. cuzz完全無做過野

悶撚到

睇lcs都冇咁嬲

t1仍然係當日既skt

20幾分鐘1個人頭

LCS廢但唔會悶
今場真係幾悶吓

明明呢個紅方banpick 可以揀曬 4條counter pick, 又咁撚有趣揀個Diana 搞到變3線全輸
Kled個pick 又係笑話 對線連兵都食唔到

點解GenG 嬴咁多都可以妹...

t1投降好嗎
揀個combo 陣
但打團都輸

cuzz一隻都拖爆全隊

小龍變soul 真係好差嘅改變
而家大部份game都係妹到有soul

cuzz太撚屎

呢兩隊妹得特別勁

終於完
T1個draft屎到咁 仲話好過上年

垃圾jg

唔係jg線上都爆哂線

重衰過上一場

最屎肯定係bp嗰個
Kled Diana Morgana 輸到

diana jg邊撚個諗出樣,廢到67咁

都係faker 勁
知個陣輸硬
真接完左佢算

上一局就係clid斷咗節奏
今po到T1隻jg 行街

應該係諗住團戰可以diana同球女combo
點知線上已經輸

俾人ban晒唔俾入境
自己圍威喂打啦

好似之前t1打邊隊個陣
個隊係用diana jg

典型T1 揀個前期打唔到交既陣妹到完場
妹妹下輸埋

KT隊垃圾 pick乜都贏啦

打clid 呢d agressive jg
Blind pick diana
然後laner 又比人壓
慘過食屎

打成30幾分鐘
打1分鐘團戰然後end game

apk廢啲定kt廢啲

睇睇下訓著左，屌你老尾悶撚到

咁一定係APK
KT 第九 好穩

apk 起馬有得睇illoai

HLE
而且係打贏T1嘅

又Morgana

等睇skt 輸

GEN豬 S7 draft嚟㗎喎

三場都雷撚到仆街仲藍寶

t1 jg sup ban pick

比較中意geng個陣
卡蜜兒galio combo冇人埋到去

SKT三連霸無死角

睇陣skt已經輸9成

英文台好無奈
Canna攞Ornn都俾Camille推線

cuzz都係繼續行吓街算

照到有人都唔退

好懷念以前Telecom war

仲要食唔到架炮車

點解canna 唔開大守龍?

又miss

洗唔洗驚到咁

cuzz?????

Cuzz死撚開啦屌你老母 正一垃圾

英文台都話太驚開巴龍

回合制

CANNA成日鳩撞

咳屎d操作....

廢老400開R都唔痛?

teddy..

Bdd真係好撚勁

BDD

又輸返轉頭

GG

Ruler

ruler

成班即刻護駕機長

T1個團戰
藍寶空R都無所謂

屌我睇左D咩 波會戰咁ON9既

teddy射兵都夠贏

Ruler上波唔閃去收Teddy 殺完又食唔到巴龍

teddy條血過山車咁

贏嘅原因完全係完美執行戰術

on9

Teddy

Ruler on9 比人撞就開啦 唔係實硬食藍寶大落地咪又係死

咪又係一舖團戰搞撚掂
咁前面咁撚驚青做乜鳩

GenG ADC MID都無曬閃 比人一波帶走

faker手刃叛徒

而家係咪贏左揀藍紅隊？
藍隊好似贏得多d咁

裝備未上黎 同埋未有4龍

Cuzz開心D乜？ 場場都廢到屎咁

Ruler比人撞 bbd其實開到大......
開左有得打

咁都有得贏 笑死

上野廢到,次次都係中下carry

睇唔撚明LCK呢堆BP
明明第二場睇到BDD拎隻強勢對線角影響好大
第三場走去拎隻加里歐

個bp完全打唔到團戰既 垃圾geng

同卡密夾

要留返同rascal一齊開大死

25仔又輸

差d 以為teddy 死...

結果搞到FAKER有空間

個個位開落ruler到打團戰
Teddy招大就會係 射5個 再free damage
應該直接賣ruler 再放巴龍

吸幾多血
打極都唔死

搵卡密RUSH TEDDY又唔係一招秒，下下插極都插唔死
GALIO開完大又擊飛唔起TEDDY，咁嘅COMBO其實唔係特別勁

上面先吹bp 靚，一輸就話bp 柒
睇曬成場比賽先追post特別過癮

上路夾中路combo喎 邊度冇得打 上一波咪贏左 係對面強開直接秒AD姐

輸ruler唔一早開大

仲有rascal teddy一大 rascal就貼上黎
基本上就5打5

個d假fans係度9up 呢個陣同J4 Galio咪差唔多

sup/top是旦一個開到ad就會上
不過搵唔到機會

BP其實今場55波
T1 4條友集火ruler
GENG 得2條友集火teddy
邊一面打團夠團結咪嬴
fpx都係咁嬴

Teddy有盾加上吸血裝好吸得
正常其他ad面對呢個裝既camile
qaq應該秒咁濟

有Morgana招黑盾咁易斷咩
重要rumble 周 ornn係前面擋4個

啱阿 成件事係輸佢唔開大直接避鄂爾大 扣到比人接combo冇血先開

不如話邊隊柒就輸 faker招大都柒 ruler唔開大仲柒

好難講係咪輸ruler 貪
Ornn 大撞埋嚟都唔開大
不過effort 個q 好撚準 啱啱好rakan隔離穿過去

Ruler最尾團戰被人綁咗
魔甘娜招Q好似綁兩秒

無閃就要出水銀啦

佢開大之後收毛就有得打 自己傻仔 唔係t1開得靚

其實正常剎雅個下實要開啦 野區位對面接蓋藍寶大秒硬 仲要冇閃都仲貪 好少見Ruler咁on9

係成team個位置都差
galio理論上係要做斷後
但個個位變左ruler係行最尾

lck 廢左好多
如果skt 原陣 一定掃晒 而家上野廢左咁多 都打得贏咁多隊

佢今場打得差啦 中路打faker個波
Faker金身 佢仲on99想企原地收faker頭
點知火燒太痛 直接燒死左佢 單殺
閃現都無用

下 佢見到藍寶個下開完大啦喎 關咩接佢大事

其實藍寶要大用左黎逼佢地入野區
bdd如果斷後用w保佢
場team fight有得打

唔開R避Ornn招大真係

Ruler最後troll到
Game 2 3 反而Rascal打得唔錯
Canna好一般

事實證明所謂今季唯一銀河艦隊都係黎搞笑

Xayah 落左地 唔係比人接cc接死
如果唔係morg q中 w跑速拉開 應該唔會死
只可以話effort 嗰個q 太刁鑽 真係啱啱好

MIC CHECK頭先LS譯左話係用嚟ZONE走CAMILE, 柒咩, 係FAKER預左, 所以佢地先打波團

lck啲打法太保守 六四波都唔敢博 點夠lpl lec嚟

我都唔明GEN豬邊忽銀河艦隊
Rascal Kellin 邊忽艦

開季冇耐
就被隊仲係7下7下ge t1雙殺

運氣夠好
佢個q本身係應該拎黎中rakan
不過最大問題都係ruler唔出頭巾

sor9 我睇錯 但個下都實要開黎避Ornn大 對面好運咪又係接combo開大

ruler個個位無頭巾根本死硬 唔關早唔早用R事

清識野 正路只係多左中野兩粒星 上路廢左

其實本身都好多位要諗 如果佢攞大避咗ornn大，佢知道藍寶有閃，有機會會閃上嚟q全套，全部人強衝佢一下都一樣大機會死，只可以話佢走位失誤俾咗機會

不過Rascal 今日打得ok嘅
好過Canna

canna 同cuzz 真係好廢

你一早開大直接可以向後行 Mog Q就算扣到Ornn大完再開都唔會中

Ornn俾Camille㩒住黎打

係根本唔關大唔大問題，佢一露出嚟嗰下已經注定輸

係喎睇唔到有隻camile係側邊鳩下鳩下

如果仲係kz 嗰個
超級線霸bdd係到
gen g都叫銀河艦隊ge
但佢都回落左
仲要成日badd上身
所以geng真係吹大左

BDD今日打得好好喎
又關佢事？

今季真係幾難估邊隊拎春季冠軍
互咬

諗起上年呢個時間個個都話grf 贏撚硬

點都只會撐GenG btw今年DRX同AF都勁左好多 Mystic

ching
我冇話佢今日打得差波
係想講如果bdd仲係prime time
尼隊geng先會叫係艦

DRX嚟緊打T1 GEN
第一保唔住了

BDD 今季暫時都打得幾好
BADD喺邊
仲有BDD prime time 都唔代表Rascal Kellin 係戰艦

就算俾Ruler R 避到ornn 招大，落地一定食Effort Q 、藍寶W 同埋Teddy 嘅R，全因佢無閃同埋無水銀

比reksai撃飛 ornn撃飛 藍寶燒 仲有好運R
你覺得ruler頂到?
有頭吊就算中左ornn招R
之後魔甘娜Q中用頭巾解
reksai ornn撃飛用R避仲可以向後行之後W風箏
上年我記得ruler都係咁打 係唔知點解今場唔出頭巾先

FAKER招大未算係放得好靚 至少封左佢地去路迫返入森林 唔完美但可接受

未必一定食effort q 但就一定比teddy faker殺，可能會話卡蜜兒可以反打teddy ，但其實faker個大雖然開得好戇鳩，但正正卡住咗卡蜜兒個位，搞到佢冇得係最好時機e上去救人，就係咁啱

LCK家下都係搞笑架喇

聽mic check Faker好似特登咁放

呢到吹奏geng既人同吹奏g2既人係咪同一班人來

等陣又有lck狗咬你

t1都學drx開賽後live

上場打完kt之後都有

想當年bang隻morg仲勁過effort

T1真係太睇上野發揮 cuzz上下限好大 clid始終穩定d

去搵糕兒翻譯先

今晚又有tl

又要輸

打CLG邊可能輸呀

洗唔洗我燈下

真係好難輸
clg兩隊都係榜尾

stixxay廿分鐘800傷

CLG真係廢到癲

垃圾隊

Freesm

Crown回家未

Poe真係攰撚住bj
Bj有冇次打贏過poe

想睇Doran vs Sword

canna練一季仲好過上roach
cuzz起碼好過blank faker仲舉得起

幾時打

一啲都唔出奇

Zven又死左一次 破唔到了

canna應該係團戰鳩姐 對線應該唔錯

淨係faker呢個名都夠值錢

佢長期輸線㗎喎

3月1
賽事焦點係cvmax點樣調教25仔tarzan
同埋doran決戰肥閪

打撚到肥閪縮返入去

C9勁左定成個na廢左

同lms(pcs)一樣垃圾大戰嚟姐

咪又係大師兄贏冠軍
虛火黎架姐

今年我估屍狗

屍狗必然

你睇TSM都俾人打贏
就知平均水準高左

Bang訪問
佢舉重舉到灰左

見到牙Bang個樣無奈到我咸晒

原來grex解散咗machi接手

純粹錢多搵地方燒

英皇會用哂d錢咩
羊生走一轉都大把錢啦

燒去玩d女明星仔好過俾班毒能啦

春卷？！

佢都幾夠薑，直接屌隊友廢

其實bang 離開SKT係自辭定被炒，我唔覺個年佢有咩大問題最大問題係thal 同blank

EG vs C9
啲cm笑到我仆街
e.g.
Bang:LCS冠軍難過世界冠軍
Doublelift：世界賽第二輪比LCS冠軍難

Canna 都係第一季開始正式打 上一季都仲係練習生 比d機會啦 好過roach先啦 打完一季進步都仲係咁小

兩個都輸線
但roach團戰勁好多
係cuvee個個series打到上曬身同埋cuzz行行企企

Bang子

係咪同韓隊訓練差天共地 好小團練 主要排solo

自己唔玩 太大壓力太辛苦

其實會唔會係因為佢英文廢
啲隊友唔明佢講乜

依家應該辛苦過同thal blank 一隊
仲有隻072球女肥閪唔知叫咩名
果時不如直接投降算

0 7 2 好似過左中國打正選

SKT出身叫價好D

去咗美國都一年多，應該唔算最大理由

唔係去左JP既SG同blank做隊友咩

佢走之前個worlds打得好廢幾乎係拖後腿

Faker打G2個series又算唔算拖後腿

咁就應該個年走，而唔係等到下一年，定係佢一簽就簽幾年約？

嗰陣bang份約同faker都係2018年到期
應該係S6攞完冠軍之後簽左2年約
唔似係SKT唔續佢約，而係佢自己唔續

唔知佢有冇後悔走咗呢？

zven去到c9即刻7-0
TSM真係

好似冇邊個SKT 前隊員離開SKT之後有更好成績
以下可能算嘅
Duke: s8冠軍
Impact：LCS冠軍

係咩
以前唔係一直都一年一約咩
17 offseason仲傳過skt 會簽teddy 結果都係留bang
複數約唔係呢幾季先開始變多咩 定我記錯

我錯
啱啱先search到bang 17年續約
咁我諗SKT 17年嗰陣都仲忍到bang嘅失誤

我嗰時都係覺得留bang 最好
但係我仲記得呢度勁多人屌曬鬼

SSG Bang

睇下haru可唔可以證明到自己係咪勁過clid

Bang去美國搵真銀賺綠卡好過啦
留喺skt都唔會有機再拎到世冠

係BANG自己頂唔順走 SKT點留
WOLF自己都講有精神問題

LCK2場大戰

支持T1雖然唔太樂觀

HLE：死歌，潘森
呢場交比間尺哥 Carry

BDD閃慢左

打錯係交比下路carry

其實有冇人分到邊個打邊個把聲

Haru雷撚到

Lehends係擋唔切定點

lehends

向左走向右走既喂

Haru蕩失左路

佢今場都幾廢
之後MF同佢差唔多輸出

3ban ad 2 ban sup下路都係冇優勢

MF呢場完全冇輸出空間

Ban ad真係冇咩用
Ruler隻隻都撚得咁勁

support sett

HLE係GEN眼中係練英隊

CUVEE

箍肥廢到

cuvee

Cuvee

godd

Cuvee俾人單殺仲要漏成波兵
好撚柒....

rascal: what...

之前我仲話唔好放走cuvee
宜家

兩個上路真係好搞笑

gg

SKT輸俾呢隊野

痴線，一野大中曬
bdd

badd

點解要堅持出魔鬥

垃圾輸俾第隊垃圾

geng輸俾第隊垃圾

冇啦 逐個死

全部都係垃圾

啱

900 DMG

咁撚早完都仲要等成個鐘

破壞觀眾遊戲體驗

無錯

點解要soraka+ornn?

soraka+olaf

又係Soraka同olaf

t1又用人地ban pick
會唔會好似上次嘅diana jg咁

人地三隻衝面
Soraka頂唔頂得住

T1前期難打到仆晒街

三線都係favorable/neutral matchup 加埋olaf
邊度難打

後期都唔見得易打3條友狗衝邊頂得住

中路藍寶對線實有優勢喎

drx 啲眼 好多

好明顯計足血喎

遲入係正確既
仲係0殺

打得都幾差 skt

cuzz招r慢到

Effort
黑盾擋Doran招大

燈

當我冇講過

多蘭打得好

faker effort
又靠d舊人carry

真

其實bang既失誤都只係final果陣先誇張到仆街
四強果陣佢仲吊起肥閪uzi黎打 你的小狗不如我的小狗果段真係呢世都記得

前面話T1難打嘅
T1個陣最煩就係好多盾同回血

硬到

索拉卡招大回大半血

主要係bang好少失誤

olaf+soraka真係煩撚到仆街

effort 今場ok bo

點都唔死吹呀

FAKER 真係做老闆 升左級D 裝

faker依加真係有幾多人工都係根據t1成績黎定了

DRX啲combo咁靚都打唔贏

陰功 deft唔夠手長打嘉文個大入面既人 搞到係圈出面係咁磨

係咁補血 痴線

藍寶燒撚哂都殺唔哂

faker勁到

個團戰靚仔到咁都55波

又硬又回得

打完團戰
Cuzz仲係滿血

soraka

chovy點解唔合黑書先？

faker 1坦4

deft笑左

教練kim 諗個陣 cls

Faker玩ornn好過其他英

變左lpl?仲以為妹到30分鐘打一波

teddy撚鳩keria faker一坦4

李老闆都做到野呀
soraka垃圾英屈撚到

都係同之前輸比HLE個場一樣陣

屌拉晒班balance team去打靶啦

T1而家個個視佢為大佬DRX根本集火邊件都死，你衝SORAKA你埋到身都唔會秒到，衝TEDDY又射一野回勁多

on9 殘血又回滿

好撚toxic 呢個陣

牙deft又中風閃入去打

Deft閃入去死

faker 1撞4

佢地之前咪輸俾hle哩個陣囉
關個教練kim咩事

降治療裝呢

J4做乜9

DRX JG?

T1 個comp 差唔多由頭贏到尾
除非drx 好似上次keria咁有superplay 打開缺口
Teamfight combo 幾靚都打唔贏

我用過黎打中路..真係無解
對線買裝

坦晒 on9英

衝完好似無扣過血咁

係撚咁回

點解呢個patch都夠膽唔ban soraka

ornn呢隻英真係broken 肥到咁既程度 就算係AD都要打接近100次平A先殺到

faker都BM

t1長期5個一齊行既都幾難反cup

要嬴只有可能係有人失誤走位比人單捉

唔係你點開團都唔覺打得嬴5v5

應該global ban 呢隻英
on撚9

後面拉隻soraka打完場團好似冇扣過血咁

Support唔同既 不過是但啦 不用分那麼細大家都是soraka

隻ad打完十幾下個上路兩下幫佢回滿

上次都係靠keria pyke 前面superplay 先打得贏hle

PICK得呢隻就係用嚟打TOP先發揮到最大作用

街場見到咁既陣 想15投

b p壓制

Canna 有武漢肺炎?

依場仲有一個對DRX不利嘅一點
就係出土龍龍魂
本身都喪回血加黑盾
依家仲要唔打團即補盾
真係打又死唔打又死

我意思係support 貓或morgana 唔同作用但都一樣咁惡

faker係咪chovy剋星 次次對上都冇好表現

Kuro都係啦

不過今場幾好睇 真係bp優勢 兩邊選手實力同發揮都差唔多

兩邊上路都係廢

kuro依加真係廢

canna廢極都有貢獻

canna任務唔多
及時補血同埋唔死
都算做到野

索拉卡都玩唔掂既話可以自殺

中路有波deft半血有多比faker秒左

呢隻野on9在明明出全坦然後打一套可以秒人

隻英真係好撚戇鳩 同時係最坦既坦克同最痛既坦克
lck春季賽20次出場 70%勝率

我覺得canna做下把位好過roach好多 而而家t1又只需要上路做狗 訓係到訓得好好睇睇唔好畀人穿就得

T1又可以拎狗男女

狗男女勁咩

做當年既duke

唔ban ornn?

又黎李老闆

等睇把劍玩

真係啱佢玩wor
喺後面企 補下血

T1 2:0啦

佢既作用唔係場上 而係場下同高層含

wolf講過狗男女依個版好撚廢

最尾呢4隻

無大東 無好運姐 係最好既選擇 狗男女

10.3既話EZ都係唔錯既選擇

呢場結局就係faker拖到後期電死晒D人 canna係前面坦到無人殺到 冇第二個劇本

佢會暴斃炸線

Cuzz個趙信skin幾靚,咩skin來

cuzz 又比人捉到路

teddy輸咗40幾cs

下路cs 屌壓

睇落似星河戰士

canna

Cuzz廢到

game3 drx 繼續第一

skt 無喇無喇

我覺得TES中路好有睇頭

faker留閃

又要妹到faker teddy齊裝

mf痛咁多

兩隻AD單挑一定係MF贏 D傷害又直接又快

明明差1k, 但mf好似打多隻咁, riot d balance

CUZZ好撚好打咩，咁樣衝入去

MF 痛撚到呢

佢眼裡只有條龍

想搶龍

條龍條血仲有成2千你咁衝埋去即刻焙左你先啦

t1輸親cuzz都玩到成碌柒咁

PICK 塔里雅會唔會好D 唔用趙信

嬴都不嬲無佢份

好懷念CLID的日子

game1已經成碌柒咁

隻趙信做過乜撚野

應該係想補物攻英 話唔定玩D偏門D既英 例如人馬都有少少機會做到野

測試敵人傷害

cuzz 永遠都唔去gank人 下下都自己掃野區....

拎完個頭之後0作用

本身應該係打算用趙信去將人推出去鏡爪招大出面
等佢哋冇得無敵

次次輸cuzz都比人屌到上天花

MF太撚痛

支持DRX G3屌打T1

想J IU

死唔去嘅碌柒

ＣＵＺＺ 除左死歌 仲有邊隻係撚得勁

NIDALEE，一場咁大把

「jin jin 無理」

你lol id係咪都係李知恩圖報

ＣＵＺＺ又比人針對了

又黎 好悶

又係哩兩對下路

又係依6隻英

估唔到咁都有得j IU BB

話口未完

cuzz豹女

係咪我耐無睇
點解有Ziggs

比賽nidalee

ＦＥＥＬ到 ＮＩＤＡＥＥ 今場作用不大

慘撚到要就jg位last pick

DRX上次對AF都有出

feel 到T1 玩完

重點係pick隻垃圾

已輸

cuzz

唔係

我睇咗啲咩

哩條垃圾真係廢到

ＯＮ９ ＣＵＺＺ 仲反野

收得皮lu屌你老尾

做乜撚呀

唔洗睇了

點解唔用新人打野

drx: all planed

canna仲好過cuzz

笑左...Cuzz 做嘜9...搶唔贏就走啦柒頭

teddy光盾

skt 輸了

teddy 開埋光盾

成條下路 野區唔洗打

屌牙blank都冇cuzz呢下咁柒

cuzz啲打野路線俾人摸透哂

faker：我好撚掛住你呀clid

cild skt出價好低咩..咁都留唔住你

人哋唔想留幾多錢麵冇用啦

Cuzz 究竟有無腦
廢到同Blank 有得fight
仲要比2年約

牙blank 都叫有carry 過

佢有期有個朵叫SKT守護神

佢自己想走 好似話唔鐘意個氣氛同埋話Faker個人好孤僻

出個新人打野好話啦

好似話做直播時間太長
好似做鴨多個做職業選手

Cuzz個打野路線 次次都比人捉到路
究竟佢係咪腦缺鈣

正常玩nidalee都係咁刷㗎啦
佢廢在1lv on9
如果唔係都唔會俾人捉到
線上Gank唔到係順住刷啦

blank曾經係lck勝率最高嘅選手

faker

春季果時幾好
Bengi一退即刻出哂事

Faker做乜鳩

deft咁惡嘅

Deft不嬲係咁 但有好有壞
好時極carry 壞時會暴斃

t1贏硬

我諗起jkl都係咁

Cuzz做緊乜鳩

次次都想郁deft

T1

隻jg咁撚on9打撚咩

？？？？？智商突然消失？？

食巴龍死全家

DRX 做乜鳩

deft 幾型呢下

閃入去巴龍池打

如果唔係有個trap 可能真係2000 iq flash

faker同teddy大得靚

E場做乜鳩呀 鬥THROW GAME?

CANNA一野秒左DEFT

負4k baron play

baron buff負成四千

職業選手與眾不同D

Deft又發作

牙deft閃現食巴龍個閃真係物超所值

Lead左成場結果派大膠
這就是lck no1？

Doran有乜撚野用

Deft troll到

cuzz勁少少應該大炒DRX

DEFT子收左錢

t1依加係咪嬴定輸都係打足3場

為左食巴龍去到要交閃穿牆

E+到TEDDT同CANNA CARRY

中風係咪會傳染 成隊drx開始唔知做乜

faker又一坦四

FAKER呢下DIVE為咩

CUZZ招Q有無中過

faker 呢下好似多左

個Trap真係放得靚
如果唔係好快食完條龍
不過咁樣做真係On9咗啲

deft果然係有打lpl既男人，d閃d人成日鳩用

好似冇 0距離除外

用行動證明 打我唔死阿7頭

打KT2:0

teddy

faker呢個開

一下1000痛到

一定係輸deft

輸DEFT

DRX笑到我

canna唔錯

On9 去到後面唔知發生咩事

屌 on9

ON99咁樣俾T1贏到
LCK

睇唔透

ORNN招大配魔甘招Q原來咁好洗好用

cuzz:屌你我咁撚廢都嬴到 爽

突然死亡
CHOVY DEFT子 CVMAX一見到T1就好似唔識打機咁

證明cuzz真係冇撚用

Cvmax打人未

CUZZ：又CARRY了一場

Deft子巴龍嗰波真MVP

drx 依然第一

人哋無佢視野都Q唔中

wolf睇到就黎中風 好撚搞笑

Deft真係好撚垃圾 由KT開始 次次重要位就現哂形 平時打垃圾就刷數據 咁耐冇睇仲係咁垃圾

Faker 捉好冇閃開鳩你 易玩

就憑佢G1咁BP法打鳩死自己先啦

mf影響力太大

嗰個trap 真係價值連城
牙deft 由200IQ 變 -200IQ

cuzz仲咁撚開心 新仔都打得好過佢

並列

換撚左cuzz佢啦

eminleo講波教學

deft?打廢隊佢就勁,一打強隊佢就現形

邊個再吹Deft係LCK最勁AD
邊個個腦就有事

大個禮拜大戰係drx vs geng

Skt呢個上又唔差
唔食資源

唔係計對賽成績所以應該t1排第一咩? 定常規賽唔理呢d

cuzz開局爆炸都唔反鳩佢野
pyosik好波

英文台仲話Korea best ad

GEN先係第一

反而我覺得effort問題大d 輸完wc到依加都勁撚唔穩

CANNA好做得野，冇鳩下鳩下比人捉死，關鍵時刻又秒到DEFT真係抵讚

由入KT個陣呢度已經好多人吹奏佢 但係明明同期Ruler Bang勁好撚柒多

似khan 做既野

唔食資源 係咪青訓黎

佢啲bp係獅鳥隊果陣已經係咁鳩架啦

teddy依家lck第一AD
上年真係衰在khan同clid唔係圍住teddy打

CANNA好似越黎越穩
相比上個月第一場

牙deft 前15分鐘最勁ad
關鍵時候就自爆

冇鳩下鳩下你確定真係似khan?

係 練習生升上去

Doran上個Series比Kiin仔斬到傻撚左之後
完全無存在感

新仔算係咁
打到duke咁我覺得Ok

並列第二
GEN.G細分嘅成績好d上第一

Sup 都係唔夠勁 換左就無敵下路

季前個個睇好dwg geng af
而家t1跑出黎

離KHAN仲有一段距離，但新人嚟講之前柒完之後有長進係好難得，邊似得CUZZ柒開有條路

一早講撚左
打SKT連攞唔知幾鋪PAN TALIYAH下路俾人反制

deft 表現超人過下真係好正

咁抵啦
睇落又唔食經濟

今日算玩得好好
比著之前幾日死神上身 仲要啲控全空真係玩毛
打g2佢雷歐娜技能全空笑死我

心態唔得

skt duke好撚勁喎
龜到peak smeb都咬佢唔入

傳統強隊冇跑唔跑出
係本身連登好多人想睇佢輸

不過今場打doran姐 打kiin仔先驗到貨

T1而家差AF APK GRF SB未打
打埋SB同AF就知 堅唔堅

TEDDY唔慣打快
打G2因為G2節奏快，人地唔俾時間佢慢慢肥黎打，TEDDY一拖到後面就好勁

T1魔笛 CVMAX 永遠擺脫唔到

Deft呢場真係鳩到唔知點形容
中期開始撞邪
比人迫大招 我都算
雖然我覺得無必要咁早交 隊友係晒佢隔離
交左都算 仲要無啦啦神閃現落巴龍打龍
無閃無大 之後接近比ace

作為隊中最核心資歷最老既選手
佢一鳩 其他隊友都亂
一亂 兵敗如山倒

CUZZ玩開妹到中後期先團戰 依家場場前期就爆晒

ＪＧ 果個青訓好似都唔錯 ＪＧ 中 AD 都有個青訓好勁

TEDDY 後期勁到

佢地隻ad好似好出名好多人關注
大佬好似係sc2 d傳奇黎

S8 MSI既LETME = SKT DUKE

Deft子今季成季都未瞓醒咁
場場都係靠Chovy舉重

飛機隊出來嘅
唔打快好正常

我覺得係lck d adc太撚鳩
前中期比太多空間同機會
Teddy一打世界賽就露底

上場ruler對t1就係遲左交大先輸
反而唔明點解唔直接ban ornn

希維2個場

慣左做唯一CARRY位所以比賽果陣佢係穩健式打法

deft驚左呢個post啲人好似屌ruler咁屌佢
所以佢唔理 ornn一開R佢就開R
再加埋閃現鳩用埋
咁就無人可以屌佢會戰唔用閃 因為根本無閃用

情況點同 隊友係晒隔離
同埋佢有閃有heal有大
最on9係個閃現 之後仲要硬打巴龍

當年拖撚到成粒鐘打嬴bang

top jg直接上後備仲好過roach cuzz

想換走cuzz 試下第二個可能仲好

Deft打打下突然收到銀行入款message
唔好怪佢

仲吹Teddy? 世界賽佢做過咩

cvmax係咪唔識打skt

上年skt果個陣 個個都係核心黎 好難住死一條路 而且wc果陣 明顯係faker 同effort問題輸 佢地打G2 4場 都有lead到 同埋係衰BP 死都要放淫婦比G2 g2係final一無左淫婦好似唔打機咁

我bang先係曾經世一adc

其實會唔會係吵架
Deft雖然暴斃王 但感覺有d奇怪
加上最後鏡頭完全唔影drx

會唔會Deft交大個波 比隊友串
之後作為老選手惱羞成怒
閃現打巴龍 成隊呆左收聲

咁撚soloq既

連埋MSI即使SKT輸左 teddy輸出都係高過perkz呀
世界賽effort送到死神咁 faker狀態又失常

S5 s6 bang 真係世一 uzI 係bang面前 真係打到無得還手

更衣室

Deft鳩下鳩下 加上打skt
陰影好撚大 佢又成日係個個位暴斃
突然發作都唔奇

唔會咁搞笑掛

往死裡打

我Ruler同名

成個職業生涯 比skt 搞到有陰影

Deft子 贏skt 會喊

次次打SKt都突然中風
唔知點解

收到風deft係後台比人練緊拳

岩岩google 睇..faker 同deft 同一間高中..

突然好想聽mic check

soloq比faker撚到有陰影

傳說SKT 世界賽4強前,
練習賽係接近全勝, G2 FPX 全部俾佢虐打
DOINB 都話已經當左SKT 拎冠
唔知中間發生咩事,
輸到連KKOMA 話自己責任

呢個好似真 同埋G2四強個個都好撚精神

叫雞

deft交大之後閃落巴龍真係睇到眼都突埋

其實唔係踩夾根本2000iq play

屌你笑撚到
吹到咩交大避q腦羞閃落去
根本就係諗住zone完skt走rush巴龍之後退
係太貪心個個企位諗住打完即走冇人擋faker teddy先死鳩哂
放個sup 上路去擋根本唔洗輸得咁慘

同意 我睇果時都係覺得似係博skt唔知佢地會食龍

S10仲講練習賽 年年電狗練習賽都好撚勁

牙deft 閃落去踩夾
攪到一開t1 就知 如果唔係應該偷左

game3得chovy打緊機
deft子食咗屎咁

麻浦高中雙C

唔止

tsm都係

又唔可以咁講 當時的確全部隊都認可SKT個態好惡 訪問好多人都咁評傾當時既SKT 而且事實陣容上每一個都勁但比賽冇計一過左stage mid sup食晒屎

睇完highlight cuzz隻nidalee除咗heal同trap 仲有乜用 賽前英文台仲話one trick
打廢隊試下jg啦 可能好似canna咁
同埋想睇下skt青訓ad 好似好勁下

fpx訓練賽除左skt一樣係屌打對手
打G2 10場嬴9場 落場比賽照樣3:0

deft又絕食?

淫婦係伊芙琳？

第3場真係輸DRX派膠自爆 死都要食巴龍

Xayah

估唔到SKT已經淪落到同TSM差唔多

我又覺得未到唔識打機咁嚴重 起碼仲可以用啲犽宿/法師下路 核爆無咗kaisa就真係唔識打機喇 但上年perkz撚xayah係高佢過撚其他ad起碼一條街 話佢係上年wc 撚xayah撚得最好嗰個都唔過分

逼咗chovy個閃

CLG Pobelter rejoins.

個meta好悶 前期gank 失敗太大懲罰 結果隊隊都等團戰 頭20分鐘係垃圾時間 黎緊10.4 tank meta再慢d
好可能上中野3條大肉腸加條下路

LCK準備收皮